女記者被防暴非禮後 投訴不獲理會更再被直射胡椒噴霧

【1.26 旺角即時】

防暴警員於朗豪坊停車場非禮NBC女記者，該名記者隨即要求警方交出該名警員編號，但不獲理會， 隨後更向該名女記者面部直射胡椒噴霧。

有急救員上前替她急救，但被其拒絕，並堅持要求獲得編號良久，直被警方推至戲院範圍。

女記者其後崩潰痛哭，並出現哮喘。但警方在記者及急救員攙扶其離開時，多次阻撓。

攝/N

#DBC #加山傳播 #香港警察 #香港人加油 #旺角 #反送中運動 #五大訴求缺一不可 #光復香港時代革命 #旺角魚蛋革命四周年 #年初二 #NBC #非禮 #性暴力

自殘姐

Reddit/Twitter有無人講？

Objective:
- Shut down the airline from HK, if Carrie Lam failed to block the border.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

Yes we need

NBC即係美國戰線有幫助啦
但係FB又del po
俾條twitter link

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

美國 NBC?

Nbc外國記者？

黑警死全家

tui

NBC應該係美國？

NBC 美國唔知會唔會做野

警甴唔死都冇用

應該係啲華人ABC記者

屌你老母死仆街黑警 敢做唔敢認 衰撚過恐怖份子

美國人都搞 個記者一定要請求領事館協助

實會，唱到佢地臭，得罪埋美國女權撚

法官：警員誠實可靠 犯法就係唔啱 要坐監 記者都唔可以犯法

推

NBC記者唔一定係美藉

反而會請番當地人

以為華人樣就係香港人，popo等人地強大嘅祖國出手都得啦

通常都係ABC架
就算本地 NBC都要幫手出頭啦
唔係個女記者告到去美國

美帝國人都敢搞

我識cnn班友一個香港,一個大陸

女權撚咪又係一班垃圾
咁多個月黎冇晒影
平時有著數先識出黎r爛腳咁乞錢
一冇著數就全部失晒蹤

emma watson

日軍又侵港啦

得罪班小氣女權閪真係未死過

不過黑警唔使驚，女權西只會欺善怕惡

香港果d就係姐，美國果d 堅抽

推推推

叫佢繼續做妙麗啦
做戲佢就得
做人？ 收皮啦

屌

屌死黑警

有無講點非禮...

等睇美帝 me2 狗狗

歡迎黎到第三世界

通知美國參眾女議員

抽水抽得咁過癮？你條死淫警今舖仲唔淫出國際

中國女權撚：沒事兒
美國女權撚：沒事兒
國際女權撚：沒事兒

問：班女權撚係咪都係男人黎？

無論紀律同人格，香港警隊衰過日本皇軍。

dllm 黑驚死全家

nbc 女記者

NBC 左膠會唔會煲大佢

咁咪搞大件事搞到NBC要主持公道
等民主黨大把女權議員開炮先
民主黨仲未好似共和黨咁堅持支持

班狗冇性
女仔最好搵個男助手傍住

屌你老母

Twitter link

push

推呀!!!

英文好既同美國眾議院議長佩洛西投訴

非禮中nbc記者

Pushhh

死黑警 賤過狗

屌你老母，恐怖分子

死全家只夠還息

警甴爛J不舉性無能唔該

煲大佢啦

屌推啊

衰撚過日本仔

Twitter 戰士

twitter connect 記者所屬國人

召喚SJW

有冇twitter post?

新年願望
黑警長命百歲 百病纏身 親人早登極樂

日本皇軍先岩

Twitter

Push

希拉里呢D女權左膠聽完未又係只識喊.

所以話狗屋強姦案全部都一定係真

搞大佢，要令到呢件事成為國際新聞

停車場應該有CCTV

睇相似香港人

全世界都要知

屌你老母死黑驚

女權份子呢

美國嘅女權L好撚恐怖

警員誠實可靠真係最大笑話 法治最大漏洞

唔理有冇用
大家手指禁幾下就幫到人
點解唔做

大家可以retweet同like 呢個

NBC啲新聞播足24小時
今次又揚威海外 仲要得罪美國佬

國 際 線

pish

幫班垃圾警察宣揚到外國, RETWEET

心痛

Retweet

利益行頭你覺得佢會幫你咩
天真

啱啱見到

Pin this plz

幫手推俾全世界睇，點投訴？

成班智障諗住美國會幫

係呀!除左黑警，所有人都唔可以犯法。

7

請美帝立即制裁港警暴徒

Push
twitter

9

reed

Pprb: 已訓斥相關警員 該警員已休假（新年補假）

女記者被警察噴胡椒同性騷擾
幫手rt 成條thread（逐條rt)
其他響task1 & task2
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

揸妳咪揸妳羅,堂ot

事主有不滿可向警察投訴科投訴

同志，你啱啱武漢移民落來？

你唔知參眾議院已幫香港通過左人權法咩？

樓主pin please

Push and retweet

pin依個

有幾個女權團體有出聲亦有支援手足 不過少出聲
平時最大最嘈果啲由舔共仔主導 依家梗係摺晒

佢做戲都唔得。。。。。

PIN

Pin this one:

真 見到話佢做戲就得笑左

721 831 101 1111

黑警咁鍾意幫祖国捉蟲

推
應該Freelance記者

女權撚係美國呢D民主國家咪堅抽囉
係極權國家/影響到自己既利益咪又係失晒蹤

推
黑警死全家

推爆佢

你確定?
荷理活班偽善女權左膠對住中共咪又係聲都唔敢出

樓主pin this

有件武漢新移民播菌者入左嚟

推 幫手

好撚慘
其實香港人只係要公道

DLLMCH

Pinnnnnnn

有無人有事發live cap圖
我想整圖加字擺上twitter

推得過

dead body

好事黎，唔經歷過個個國家都完全隔岸觀火

亞洲人樣唔怪得知專登非禮啦

死警死全家

推動

無錯， 為選票為咩都好， 一定要出聲
仲要可能係美國國民， 咁都唔幫正仆街！

仆街！

Pushh

pushhhhh

你老母都自殘緊

咁其實證據充分法官都冇可能唔判，有冇證明係證據充分嘅情況底下法官都冇其他合理嘅解釋而作出一啲非合理解釋嘅判決？

咁你係腦殘 智障啦

樓主 幫pin #203

推！

Push.

女權撚訓醒未？
個emma watson呢？

呀sir你老婆俾你老豆砌到高潮咗幾次啦
攞埋d OT水收工去叫雞算啦

黑警強姦犯 黎 屌你老母

ppppp

喺扭曲的社會 法官本身就係一個壓迫者
例如喺奴隸制的社會
無視奴隸主對奴隸的壓迫
無視奴隸主侵犯奴隸的人權
只批評奴隸「違法」反抗奴隸主
無視奴隸反抗奴隸主的合理性
咁法官懲罰奴隸本身就係唔合理

喺香港 我地就係奴隸
政府 警察就係奴隸主

奴隸反抗奴隸主嘅合理性? 呢個要睇本身奴隸呢個制度係咪合法。 法官只會根據法律來裁決佢本身唔會考慮呢個法律係咪合理

立法或者廢除法案應該係立法會嘅職權

Ref from wiki
奴隸制是指奴隸主擁有奴隸的制度，奴隸是指被當成財產，其階級與牲畜一樣，受他人（奴隸主）支配的人類，沒有自己的人格、自由、權利，可以買賣，且奴隸主可強迫奴隸工作而不支付薪酬，且無人身自由者。

希望你全家中武漢購炎而死

你老母俾人輪到殘廢添

國際線又去馬.....tweet 去美國🇺🇸

訓左幾耐

黑警審判日近

on9少陣

Any Brother have video clip, I put it to Twitter

然後鄧炳強同你講警方係正義的化身

女權撚咪一班冇料又做唔到雞既女人組合而成

Agger

ask trump trump to declare war

屌你老母死警狗

早兩個星期左膠連登仔見到連儂牆防暴狗就打晒飛機
比起被強姦性侵、被自殺、被虐待重傷斷骨人命既價值，區區貼張文宣就想抵消?
左膠咪撚再輕易原諒警甴，再講咩白警聽到都作嘔

死黑狗中肺炎死啦

黑警預設回覆:歡迎當事人作出投訴

kobe死左都有三個熱門po，但係旺角大圍捕，記者被打壓又無人講
連登仔可唔可以生性啲

仆街fb

唔姦你算係咁啦 下次知點做啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

恐怖分子唔強姦妳都要偷笑啦! 仲話要睇人地委任証 ?

蘇民隆法棺: nbc女記者非禮警員x, 襲擊警員y, 非法集會, 暴動, 阻差扮工, 好想比我屌以意圖防礙司法公正, 全部表面證據成立, 不準保釋, 每晚去我屋企張床報到!

721

狗賊鳩知NBC係乜

blocked 潛伏狗一隻

pusy

女權

女權撚出嚟幫手未

推推

真係會痴線，條女心諗，我黎香港，又唔係去印度，重要係警察，我諗佢做記者都無諗過比人非禮

不過非禮又如何，我地有手足比人姦添

算啦 美國d所謂女權咪只會對自己國家既狀況出聲
一去到國際議題咪又係縮番入自己個西到

食屎狗屌你老母

推爆

死曱甴！

推
你班黑警性侵犯美國記者

Up

女權撚由頭到尾一粒聲都無出過
剩係識做雞

佢唔係美國人 係freelance
土生土長香港人

Retweet 同 comment 呀

pusj

你老母係米過左身啦？

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

831

我都唔知講咩好
係唔係希特拉立條法例係「猶太人要死」
法官就應該處死哂d猶太人？
法官處死哂d猶太人係咪冇問題？
喺集中營處死猶太人的官員都聲稱自己係「依法辦事」
「 呢個要睇本身處死猶太人呢個制度係咪合法。 集中營官員只會根據法律來決定 佢本身唔會考慮呢個法律係咪合理
立法或者廢除法案應該係立法會嘅職權」

法官的職責係依法審判
但作為一個人 道德良知比法律重要
佢的職責本身就係違反道德良知

有著數就出黎R

個女記者受辱，我願娶佢為妻，照顧佢一世
推到比佢睇到先得

的確值得深思

呢啲真係可以上court , 搵律師吧